比悲傷更悲傷的故事

😒

你的名字很浪漫

遺憾不應給你💗

bb我愛你

現任接受唔到我有個因為血癌走左既ex

父母親人朋友短時間內先後離世，3年內搞左/出席左4個葬禮。
同一時段內加埋分手

保重

愛不夠

你應該讀一下聖經的 約伯記....

人本來就一無所有，只係人以為一切都係理所當然姐

agger